會員 相見恨晚 入一入黎安慰我

比女話我毒

錫返

我唔介意你毒

鍚返邊有用
含返，開心晒

好啊

你要個男人錫返都唔要我 好失望

我gay

Okay 不打擾

咪咁樣啦

ME唔開心

你gay我都唔開心

我bi

不過遇到你之後鐘意返女人了

好耐冇叫雞

唔好叫啦

我呢排遇到個女仔

自此覺得叫雞好無意思

咁你仲唔去追佢，就係佢話你毒？

暫時都係瞭解中，冇諗住追佢

未拎到佢contact

佢就好啦，你咁冧佢

點拎佢contact好

主動問咪得囉

我可唔可以拎你contact?

😳😳😳 你講笑咋？